好似比人玩

小弟返工一直都對其他女同事無興趣
但之前有一次機緣下同佢哋一齊食飯 之後就有個女嘅主動聯絡我
咁一開始我都hea下hea下咁覆 中間有一段時間都係無聯絡嘅添
但係之後佢突然間變得好主動 日日搵我傾計
去到後面 好自然就去到flirt既地步 送返工接放工 食飯嗰啲

其實一路以來我都冇直接表白過 都算係有好感個種
突然間去到有一日佢同我講話其實我覺得我哋都係做朋友好啲

跟住返到公司 佢同人講係 我表白 佢拒絕我
無同人講過係佢自己主動
咁姐係點

yes 臭一隻

真人真事
而家返到去 同佢見到都要避開行 又無嘢講 仲要比其他同事笑

佢做到出晒面，你冇表白佢要面所以咪噉講？

係咪有心就難講，佢曾經有一刻考慮過你都講唔埋，但最後都係 fail左

搞得同事就預左會有閑言閑語。

有無frd ge 同事？叫佢放料話條女本來你情我願，點知完事佢先話1q 500，事前又唔出聲，依家發難渣。吹得多就有人信，佢就gg